教局補鑊急召十八區校長開會 消息：下午或宣佈明、後天停課

中咗圈套

中計喇 停課只會更多人出黎

中圈套?

真係中圈套

屌，班狗官真係食屎大

停又死唔停都死

p

中計

公司啲高層 (月薪15萬以上)都開始公開屌7林鄭
話令佢老婆同仔女唔安全, 又唔撚宣佈停課

唔得呀 會中圈套 啲中小學暴徒冇學返會出黎搞事

奸計得逞

楊潤雄中圈套
楊潤雄不代表特區政府

自動套圈呀?

一邊叫人返學
一邊拉學生

垃圾

唔好呀，唔係又中計啦

政府其實好on9
唔停=唔會屈服 但比啲家長圍插
停=屈服

香港中計黨!!!!!

世上竟然有政府明知係圈套都踩落去

岩岩宣佈左
中學手足可以專心上戰場

呢頭先話係圈套…果頭就踩埋入去

或

屌，好撚心痛㗎
見住班中學生上曬前線咁